有冇人法國而家好多毒撚著aape?

d毒撚見到d mk仔著aape食女，自己想脫毒就走曬去買aape 仲要著完覺得自己好型棍子
個牌子本身已經夠柒，而家柒上加柒

法國係多人著

因為法國新店開張？